請問下981ADR咁係咩意思？

如圖

個網錯

down佐個app睇都係咁喔